急！！！入境處職員入！！

前幾日book完機票酒店先發覺唔見左本passport（特區）,今日去補領，見到5月10可以拎都安心,點知個職員同我講遺失要4-6星期，5月10係拎唔到，但我5月17日出發。

有冇巴打可以指點明燈，或者係職員有計幫幫細佬

屎已瀨

你仲有幾星期時間反轉間屋

推

琴晚已經反轉左都冇，應該係執屋果陣唔小心掉左，15號仲見到，17號執完屋就搵唔番

［唔是入境署聯員］
Ching有冇申請過BNO? 攞本過期BNO去英領事館申請臨時護照，千幾蚊，4日搞掂

岩上網都見到，就係冇呀

你係急就自己打去入境處問

打左，放飯冇人聽

正常其實都係十日左右(唔計六日同公假)，即係如果你今日申請應該係喺9號左右就有，可能佢嗰邊多人申請啩，你都係打去問一問好啲
你大約兩點至兩點半再打去啦，依家呢個鐘數應該放緊飯
Tel：2824 6111

仲要未計網上預約去拎呢, 而家5月頭9成都爆晒期

如果有辦法證明係非旅行出境（公幹etc），個入境處官員信你就可做快證

我試過申請不受理啦所以就臨時BNO

唔該巴打，晏少少再打

想搵就搵唔到,唔要就識彈番出黎
金句黎
冷靜下慢慢仔細搵啦你
可能你屋企人放埋唔知邊度

冇啦啦點會有公幹証明
做緊大公司....細公司可能有機會.....

你可以死左條心
遺失係要耐d先拎到

我之前都係唔見左護照，3月11號遞表，3月24號寄信黎叫我3月28號拎

不過我係沙田到拎

留港消費

巴打有冇話咩公幹係快証果d

邊到拎都有分別？

唉，岩岩去西九入境處求個主任都係話4-6星期，話應該去唔到

夾幾百蚊比職員
佢地自然識做

得既話我夾左好耐

其實有冇得話係換領，唔當遺失

你拎新嗰本要拎本舊嘅去換